{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_030216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "나산면"
    },
    "text": "羅山面\\n\n全羅南道咸平郡\\n\n全羅南道咸平郡羅山面はドンジュンブに位置しな面で、サムチュク里をはじめ、14法、整理を管轄します。汚水産、国思峰、チョンギェボンはこの面を北側、南側、西に囲っています。東には山脈が南北に伸び、光州との境界をなします。面内には鼓膜源泉が流れて、ウォルボンチョン、ピョンルンチョン、海堡遷移合流して広い耳を形成しています。咸平ござは、ヨンドゥ里で生産され、、北に月夜としてみると、東に大洞面、南側には羅州(チョルラナムド・ナジュ)のムンピョン面と接しています。また、24号線が南北に通過しています。羅山面は、以前はモピョンヒョン地域にピョンルンミョンと冷め面に区分されていたが、1932年に統合され、現在の羅山面に改称されました。ナサンリは鼓膜源泉の上流に位置した村に、以前は渡し場がいる山があって\"ナルメ>ナリメ\"になり、音のする通り、ナサン(羅山)と呼ばれることもしました。また、広い村という意味のノプ+ただ山>ノルムェ>あなた里要>ナリメガなり、ナサン(羅山)という名が付いたともいうと伝えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "何処に咸平郡羅山面は位置していますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面はドンジュンブに位置しています。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面は何の下にありますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面は全羅南道にあります。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面の北側に何がありますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面の北側には汚水産があります。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面の南側に何がありますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面の南側には国思峰があります。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面は何に囲まれていますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面は汚水産、国思峰、チョンギェボンに囲まれています。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面の東には何がありますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面の東には山脈があり、光州との境界となっています。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面内に何が流れていますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面内には鼓膜源泉が流れています。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面は何と接していますか？",
            "answer": "咸平郡羅山面は羅州(チョルラナムド・ナジュ)のムンピョン面と接しています。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面を通る道路は何番線ですか？",
            "answer": "咸平郡羅山面を通る道路は24号線です。"
        },
        {
            "question": "咸平郡羅山面は以前何地域に区分されていましたか？",
            "answer": "咸平郡羅山面は以前はモピョンヒョン地域にピョンルンミョンと冷め面に区分されていました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 327
    }
}